長沙灣跳樓事件的報導

立場新聞- 訪問了死者家人, 證實死者留有遺書

香港01 - 報導指出"警方未有於現場檢獲遺書"

第四單？

幾時發起全面杯葛假新聞媒體

推

大家一齊unfollow hk01

01不嬲都係紅底

屌！！不嬲都唔妥HK01

你估下我會信立場姐姐定信紅底黑心網媒？！

根本連放上天秤都唔使！！

我冇嘢講！

係喎, 你又啱, 我錯.......

蘋果有冇報

推呀，政府又殺人

"長沙灣青山道285至287號唐樓，清晨5時40分，一名女子從9樓天台墮下，倒卧快線路面，腦漿四溢。救護員接報到場，證實女事主已死亡。
女死者28歲姓麥，據稱她並非上址住客，警方初步調查沒有可疑，但墮樓原因有待調查。"

邊樣先真？

定係立場或蘋果是是但但